路透社：英國考慮因違反聯合聲明制裁中國

快啦仲考慮

考慮

瞓咗年半

終於痾夜尿

以前火燒圓明園d霸氣去左邊？

收回九龍港島

屌你唔撚知聽左幾多次考慮，笑大人個口

支那俾曬機會你入都唔入呀係咪咁傻

日出! !

考慮咗成年仲係考慮緊

對白羅斯好似冇考慮過. 一嚟就制裁

屌你，你個國體俾支支踩到落地底啦

英國，俾返d 大國氣勢啦

仲要考慮

又話違反三次
仲要考慮

😒哦

日即落帝國

等制裁已經等左三個月

哦...

係年半

希望講得出就唔好再縮

硬起來了
做啦仲考慮

林鄭個仔

考你老母慮咩

即係諗番十年八載

可能，考慮，傾向，打算

考慮要邊幾個狗官唧

八婆以後唔駛返佢鄉下

日落：「一直關注中」

係就快啦

唔好制裁直接BNO變BC好過（當然要政治審查）
花時間走去搞鳩支那你不如去幫嗰啲俾支那搞嘅人

火燒圓明園同搶古物既人其實係當地人

一早應該做啦死龜蛋
侵唔關事反而嚮香港人最需要信念時走出黎

點樣仲忍

呢次同對住枝英國旗吐口水無乜分別

唔使考慮go啦

錯 係諗住屙未起身

不愧係日落帝國

做嘢太慢，同Trump政府爭得遠

計畫,部署,準備,預料,

日出未

Good

考慮到英國滅國

幾百萬人新界人要漏夜過界限街

老實講，冇奢望過
國力始終弱
我哋唔好靠人啦
諗下 下一步可以點做啦

下 仲要考慮?

除咗打，仲可以點制裁

比人強完中出埋仲諗下告唔告非禮

仲考慮？

英國將會加入乜春經濟聯盟
透過自強既方式懲罰中國

中國都唔撚驚你個制裁

拿拿林啦 食住個勢啦

收返界限街以南先啦

考慮到幾時？

突破盲腸

學校中史書讀壞腦

考慮
同譴責冇分別

其實呢，考慮呢，你就唔撚使講出嚟嘅屌你老母

做你就做啦柒頭國家

大把膠官同垃圾會議員係英藉，買定花生等睇含淚堅定支持祖國

日落廢到

日已落帝國有邊次唔係Troll鳩我地

日你老母出咩
係日出就收番香港

BNO早排平權果時Rabb先話如果中國發癲英國都冇咩辦法

藍韜文：若中國阻持BNO港人往英 英方可做的不多

推

唔係因為虐殺外交官先俾人火燒圓明園咩

會唔會取消英藉

英方強烈譴責呀
支：吓！？咩鳩話？

要全家呀

係，但d支那人趁火打劫

我都係聽趙氏讀書生活聽返嚟

估計唔會醒 慢慢考慮

都唔知你地心急d咩
制裁只會陸續有黎
宜家都係過左年幾
已經有十幾個國家取消同香港引渡協議
我唔會寄望一年內五眼可以一炮過郁手
佢地做既野已經好多

仲考慮。。。英國稱已經第三次違反（實際唔止）

Expel all the Chinese students

我制裁你啲。。。。made in china 嘅底褲！

英國佬有幾硬？今時今日冇左trump trump 帶頭好懷疑

有無人可以提下佢地無左中英聯合聲明係代表咩

屌 計計埋埋
英國考慮咗幾耐

日落天都黑埋
抵佢係夕陽帝國

其實英國想比個教訓中國 法國人本來想燒北京城比英國人制止左

快喇唉 又噏

死咗幾多人仲考慮。

圓明園好大嫁 啲禁軍都跟咸豐走曬
附近啲人都搶埋一份

啲識英文的買辦用小小錢就買到當時洋人覺得唔值錢的一箱箱字畫

Sanction China
制裁中国?

唔準侵犯祖國, 割讓香港便可

狼來了

早抖啦 垃圾日落

南北香港分隔

新界歸支那

地緣政治啊，大佬

制裁姓習那個

聽番，原來係英法聯軍未入去之前，北京人已經先縱火焚掠
去到1900年，係比義和團燒通既
以後支那人話外國人燒圓明園個時，可以笑番D支那人啦

新界仔

開戰LA英聯邦全部幫拖

保守鐵處大英都考慮制裁

老人癡呆

都唔知點解你哋對日落帝國咁大期望

你估約翰遜仲係當年伊利沙伯一世嗰種霸氣咩

最多咪都係口交下

劇透社講得出都大機會

只燒仿歐建築
宅心仁厚到

快

英國佬一係就打咀炮, 一係就整鋪勁嘅

屌你老母日落帝國，聲大大冇貨賣

直接收返香港啦

考你老母

國力問題

英國考慮....
中國譴責.....
北韓警告.....
.....
...
...
..
.

考慮你老母 做啦

幾時先考慮完？

直接平權ｂｎｏ做ｂｃ點睇

考慮x..................

收返界限街以南先啦屌

英國口交部從1997年就當香港係condom啦
政壇班老野又死晒 後生個班wfc
違反原來只係制裁 而唔係武攻
中國訓係到都笑 對自己咁多年先搞香港 遲來的蠢

考慮夠未

聯合聲明已經失效，唔止制裁，直情要上國際法庭，收回英國固有領土主權。

仲諗,三次啦

準備行路去界限街
早知買港島樓

齋諗有冇犯國安法

試下水溫 新界樓價即跌

Retweeted

主管亞洲事務的英國外交部國務大臣亞當斯在國會說，會小心考慮是否以馬格尼茨基方式去制裁中港官員。

但被議員問到，制裁對象會否包括行政長官林鄭月娥，亞當斯說，現階段去猜測制裁名單，對事件並無幫助。

考慮咗好耐

兜巴車你三巴
你先至話
呀好痛

英國佬你反應會唔會慢咗少少

快撚啲啦

consider

即系9up

可能唔俾中國播英超

邊有錢買港島樓

考慮 / 譴責 / 正打算 / 定必 / 表示失望 / 密切關注 / 著重 / 聯署

如果直情冇聯合聲明
新界地方係未定論
衰啲講句后海灣深圳灣口岸嗰啲地呀唔該你還返嚟先啦

英聯邦入邊有個仆街仔叫做星加坡

日必落廢國

制裁代表要同制裁國反面,英國要顧奶共公司利益
唔係個個似美國制裁完人人地都繼續奶你

日出了

做乜諗嘢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快啦

好似估女人講嘢咁
考慮即係no

英國做事比較慢, 你睇BNO就知啦,
一但落實會做, 就去到盡你估唔到
大家有眼睇

考慮咗成年
大家唔好抱咁大期望

做啦

唔好考慮啦，直接做英國省算啦

瞓咗冇睇 考慮成點

好悶啊，打啦

沒錯

搶野 既大部分都支那北京人

英國沒火燒成個北京 算仁慈

八旗子弟都有份搶

考慮返十年八年先

中華民國係清帝國既合法繼承者
所以界張街以南就係中華民國既領士

開戰仲差唔多

南京條約

唔洗考慮啦，做啦

美國文匯報

成個英國犯國安法

唔准諗，即刻做

關注
希望日出

點解仲派法官嚟，應該立即撤走所有英國法官。

全部比BC,拉任何一個都係外交事件

快啦屌

考慮左幾多年？

代表香港島同九龍半島永久屬於英國

Noted with thanks

假歷史！坐監！

你話唔係支支人做 我都唔信

其實行呢步棋去DQ嗰4個人，都唔知中國有咩好處
反而將溫和同中立嗰班都趕到對立，又引起英國同歐盟咁大反應...

7月1嗰時已經話考慮

以為拜燈跑出

聽日中國又出聲屌你干預我國內政
你慢慢考慮

流浮山刀手 vs 英國制裁

聽住先

再咁落去嘅話 加速師只可以用武力方式同西方鬥餐死

中共就係試緊你所謂嘅對立面有幾勁

有咩事最多咪炒咗777

夾實孌童佬呀屌

係就快

根本知道外國郁唔到佢

On9 la吊佢老味，有利益當年八國聯軍分地就識，而家武肺自己都唔得，脫佢老母歐又一pat 屎，正一垃圾英狗，老共招式第一日見咩仲考慮制裁裁，我都考慮緊調理農務啊the shit Britain

為左人民幣
咪話吐口水
用尿淋支國旗都冇問題啦
香

都已經唔叫你收返香港架喇 依家制裁都仲要考慮

今次係人大既議案
點止郁香港

一直關注事件

日落咁有guts?
經濟實力無美帝咁強大喎

戴卓爾夫人：若中國違反《中英聯合聲明》 英國在1997年後有權、亦會毫不猶豫提出
2014年12月30日 13時10分

中國早前指《中英聯合聲明》有效期至香港九七回歸，早已失效，政制及內地事務局長譚志源亦曾宣稱《聯合聲明》已「完成任務」，「50年不變」只是中方的聲明，這份30年前簽訂、關繫香港的過去與前途的國際協議到底是中英雙方都有權執行，或是中共「說了算」？

據《蘋果日報》報道，英國國家檔案館（National Archives）最新解封一批1984年底至1986年的首相府及內閣會議文件，披露已故首相戴卓爾夫人曾向行政立法兩局議員保證，若中國違反《聲明》，英國在1997年後有權、亦會毫不猶豫提出。

戴卓爾夫人1984年12月19日在北京簽署《中英聯合聲明》，隨即訪港並會見當時的行政立法兩局的非官守議員，會面講話重點如下：

1. 中國視《聯合聲明》為有法律效力的協議，如中國違反《聯合聲明》，英國在1997年後亦有權提出，屆時絕不會猶豫（Britain has the right to raise any breaches with China after1997. We would not hesitate to do so.）。

2. 違反具法律效力的國際協議在英國及國際社會均屬嚴重事件，「我們（英國）當然會向中國政府作出最強烈的抗議，以尋求補救措施（We would of course make the strongest possible representations to the Chinese Government in order to seek remedy.）」。

另外，根據解密的會面紀錄，戴卓爾夫人簽署《聲明》前曾與多位中國領導人包括胡耀邦、趙紫陽及鄧小平於北京會面，全部領導人都向她保證中國會落實《聲明》。當時的中共總書記胡耀邦更指，若未能落實《聲明》，信譽受損的將是中國而非英國。

資料來源：蘋果日報

仲考慮緊.........................................................................

香港人自己都唔救自己，日日都返工嘅時候 仲成日希望人哋會救你

遙望皇師又一年

嚟喇

侵贏硬㗎，係就快啦

慢慢考，考完嗌醒我

又考慮

總加速師真系勁, 好快全球通行, 想去邊就去邊

收返香港第一步

仲諗乜撚野

當年都係為左唔想中國人吸鴉片，發動鴉片戰爭

我哋等你
但英國能做嘅似乎唔多

英國: 夠鐘過數喇

希望唔好得把口

一見到考慮就唔想再睇落去

考慮=睇美國頭

仲諗

正阻膠

制裁我又唔驚
英國犯國際法啦

強烈譴責佢地

考慮
祝賀拜登之前又唔見你考慮

全港市民考慮緊點屌中共老母